【突發】忍豆準備出手遊

【活動】忍豆手遊版測試員招募中
2018-11-06

嗨各位忍豆們：

今天想和你們分享一個消息——許多玩家期待已久的忍豆手遊，已經從構想的蛋孵出小雞囉。

我們正在製作的忍豆手遊版目前已經完成一個測試版本，為了讓這款遊戲更完整、更接近忍豆玩家的想像，希望能邀請忍豆風雲3的老玩家來實際感受忍豆在手遊上的樣貌，給我們體驗過後的回饋，讓這款遊戲能夠變得更好玩，因此有你的參與是非常重要的！

我們預計在11月底～12月初之間，在台北捷運站旁的共同空間舉辦測試；不過由於這次的測試規模很小，因此能夠參與的測試員也不多，所以我們會在下週二（11/13）截止表單，並從中抽選適合的玩家參與測試。如果你是老資歷的忍豆玩家的話（如果剛好又住雙北就更好了），就點開以下的表單填寫吧：

小學雞成日玩

希望唔好係移植版

邊個負評

輕輕一pish

正啊好想玩返， web版又無人玩

忍三=課金玩晒
不了

要睇佢手遊版點做化

童年回憶

20段打鬼島
20段神武 不求人
20段唯一魂忍術 閃光

獨孤求敗 2000勝1敗

走步

唔通on9掛機課金版？

忍三做爛晒

真

型！

最好就變返忍2咁

有冇link

手機game

開返落Apps台啦

跟番忍豆2就正

跟番忍2好了 唔洗課金都可以輕鬆玩

手遊

果時 忍2 其實 周圍貼廣告 強制性廣告都肥肥啦，但係就賣左俾人

當年同fd單挑用咗錢鏢又唔捨得嘥錢 真係會企定定等2分鐘等佢過嚟
利申貓爪單挑

鏢到冇晒錢 要喺戈個成場草嘅地圖刷錢

皇牌家族

有冇人記得鬼島有一日有bug
可以無消耗狂出啲高lv忍術

咁咪可以瘋狂閃光 閃死班赤組

萬用禦守？

留名

唔好同我講係轉珠

忍術喎

轉珠戈隻忍豆手機game一早收咗皮

果隻真係垃圾驚

以前早幾年咪出過手遊 一年都冇就摺撚埋 細公司可以高質得去邊

走步 錢鏢

睇撚死佢又係跟潮流出推塔game

食雞忍豆

忍豆2 個鬼島未完成就推出

忍3一樣未搞掂就出咗

用真錢錢鏢

回憶返哂黎

我靜係記得第一關臨完用御守之後會一直有效果
嗰時打鬼島用呢招 5個識玩 5場會有1場過到

feel到課金問題會好嚴重

得睇除左抓痕不求人其他都要比錢買

敵不動我不動,雙方camp對方一個鐘